玩交友app有感

話就8月頭個陣down左交友app heyxxxxx
之後第一日就識左個傾得幾好既男仔
一開始 我覺得大家既價值觀好似差唔多 所以交換左tg
一開始傾都好地地 覺得佢係個唔錯既人 幾好既朋友
但慢慢就黎料 佢講左好多扭曲既野 個次既傾計 氣氛都好尷尬 而我都忍住 但其實個心裡面永遠都有條刺
之後佢有再搵返我 但點都無左一開始個種既舒服
就淨返我夾硬扮無野既回答 無哂一開始當佢係朋友既感覺
終於前幾日因為理念不合 我同佢真正斷聯
佢係我第一個係交友app認識既朋友
雖然認識左唔夠一個月 好短好短既時間
但唔知點解 突然之間斷聯 我覺得個心好似那住那住咁
明明講過 如果我地之後會見面就好
我知道你 本身份人比較封閉 唔願意相信其他人 所以我講過 我希望知道多啲你既野
但呢一切全部都唔會再實現 你永遠都唔會再出現係我眼前 諗到呢啲野 我個心真係好唔舒服
雖然我唔知你當我係咩
但我永遠都會記住你
希望有一日你都可以遇到個真正解救你既人

利申 我都知我咁在意係好傻 但第一次識人就係咁既經歷真係好灰

原來係你
放心，我諗通哂啦

唔好太認真

如果真係你既話就好

哦 好

我都知我太認真
但我都忍唔住太失落

人夾人係咁 現實識都會係咁

可能我仲未成熟 但其實我真係好唔中意同人斷聯
我仲未做到個種瀟洒 我個心依然好難受

玩交友app最忌沉船
你唔會係佢嘅唯一 佢都唔會係你嘅唯一

睇黎我犯左大忌
所以我唔會再掂
現實識人好過

我發覺連登每一個講交友apps嘅post
其實入面都係幫個apps賣廣告

你覺得對方講嘅嘢好扭曲即係價值觀唔同喇，咁都無謂傾落去

人來人往 交友app都好多識到真愛 你遇唔到姐 唔洗灰心

點樣扭曲法

對唔住囉
但我都真係嗔下
而且建議你唔好玩
我都好後悔down左

唔一定既
都有認真
睇下好唔好彩

究竟係咩扭曲嘢

其實每個人玩apps第一個好傾嘅對象斷聯都會係咁
玩得多識得多你就會習慣 又或者覺得好攰唔想再玩

我都有咁諗 其實繼續相處真係好辛苦

但慢慢就黎料 佢講左好多扭曲既野 個次既傾計 氣氛都好尷尬
Eg?

我無勇氣再玩落去
呢次比我既經歷真係太苦

我都經歷緊同一樣野
始終上網識人 唔知對方真正想法
有時候好多猜疑
自己又唔係好叻講野
唔小心講錯左説話 本身好sweet都可以突然被斷

只怪自己太上心

你見連登仔個啲點扭曲 佢就係差唔多

唔想講太多啦 總之就搞多好唔開心啦
我諗我係好攰 唔想再玩

咁唔好玩 放鬆下

唉 係呀 我諗我唔會再掂
玩到心攰

傾下啲開心嘢

咁都好啊～～早啲知好過遲啲知

頹多幾日 就ok架啦

同埋調番轉頭諗

往往交友apps好易識到啲好好傾好夾 到見面先發覺現實真人就冇feel
又或者現實見埋都啱feel 再到相處一排先發覺唔夾

其實好多時都會係咁 所以如果你未見就已經咁 咁就算比你地現實見面都唔會有咩好結果 更加唔需要可惜

只係樓主你啱啱玩apps第一次經歷呢個階段好失落姐 我相信呢個係每個人玩apps嘅必經階段（大前提係你有擺個心落去玩

都係既 以加識得唔耐都咁hurt
識耐左真係唔知會點

我都有玩 以前都會咁

係

多謝絲打你既安慰
不過玩完呢次 我諗我唔會再玩啦
始終我唔想再黎多次

我地都太上心啦

預左架啦
玩耐啲你就會睇開曬
未當識下朋友吹下水算
勿認真

唉

不過比我揀多次 我都係想現實中識人
可能太大陰影啦

其實交友app真係好睇運

現實識人比apps識人好一百倍
大前提係你現實個圈子要識到人

真啊 有好有壞 有個fd結埋婚 係tinder到識

咁好彩我仲讀緊書 返緊工
要識人唔難
不過最近被停學 搞到好無聊所以down左

個啲真係好好彩 但唔係個個都遇到

玩過，一早無再玩。真係識唔到啱嘅人。現實中比較好，起碼相對真實啲。

起碼現實識 你都有得觀察下
App識真係靠運 所以我都就del了

所以你都唔好唔開心啦 因為好平常

係度打完 比咁多位巴絲打安慰
個心都舒服左好多

仲有 網上世界好多on9仔 唔洗咁上心
做啲自己開心嘅嘢啦

多謝你 安慰左我咁耐
巴打平時一定好好人

我絲嚟都幾好架 我成日關心人

原來我記錯左 sorry
Btw 真係多謝你

你見過我?
唔洗多謝 安慰到你我都開心

唔係岩岩有個紅巴 但我記錯左係你
希望你有一日都遇到個好人

我識到好多好人你咪係一個

樓豬太上心 玩app識人100個入面識到1 2個正常人都算好彩

我都係
太上心
識左好短好短時間
由flirt下大家到淡都係兩個禮拜既事
之間太多猜疑
本身諗住自己再主動啲搵佢
自己再坦白啲
但人地已經唔在乎 唔想理 真係冇辦法
諗返都覺得自己好犯賤

仲煩過bomba試水温 次撚次都上嚟幫依個肥婆專用交友app賣廣告 仲要係其他forum都老是常出現
過來人用過都知咩事

因為疫情DOWN返個SXXXXRXXX黎玩

其實現實識同交友app識
都唔一定睇到對方真實一面
所以我覺得冇分別
真唔真實只係一種錯覺

兩者都係大海撈針
只係交友app容易d俾你swipe到第二個
現實你唔知幾時先approach到第二個

真

冇，但都同表白無異
日日噓寒問暖，有msg即刻秒回
信息超曖昧
但都冇計,人地個心唔係到就唔係到

係呀係呀，同我經歷一樣
開頭都係話做朋友
傾得好密
後尾越黎越疏
對方好social
好幾次話冇野做好得閒
但IG po曬同朋友開P既相
同fd開P,打機重要過我
試過隔成日先搵我
心up
完全feel到淡咗

早晨睇到你開心我就滿足

hi 又見到你

牙佳 禾想念梨

醉曖乂佳

幾時和莪tg

喂 3號風球了 你要小心

貢關心俄出了街

番黎同我tg 好無